Zijn gevoel voor altijd op de stretch; en wanneer hij begint te zinken in rust, hij zich verplicht om te stoppen waarop hij rust in plezier voor iets nieuws, wat wederom grijpt zijn aandacht, en hij ook laat voor andere nieuwigheden.
